嘩⠀

你信啲咩就會出現啲咩

求幫推

要叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

唔好騷擾我😑

🙂樓主較為正常嘅一面

^u^hehe

seems ok 想知𠻹

啊屌到底點先可以唔會奇怪
我知yipb咩感受了

英國政府似想將現在疫情用人命作賭注挖個防火坑

以後無歐洲

英已脫鈎

地理當係啦

肚餓
屌 條友飲咗我啲奶茶

笑能咗=_= gut高個屎忽就知

🥺問題係
全個我只係為一句
就要逼住 唉😓但嗰句真係🥺升天

捉鵝生逸塊落⋯⋯

老老實實唔想自大但
點解咁撚多人鍾意跟人講嘢 大家咁say 捉喱生逸塊落
屌 自己有返少少個人風格好撚難？？？

真心on9 仲要啲垃圾p牌全部都jer住晒ker完又學9人 做乜9

做咩喺度自我發脾氣呀

唔想發人 好炆

自已炆冇人知又傷身
其實洗廁所都係發洩好方法
大大力咁擦咁省
清潔完成個人舒服晒而且又乾淨左